有冇機會一鼓作氣撤回加真普選

起個雙飛得唔得
今次真係天時地利人和

香港人唔好比佢停

Push..今次規模真係前無古人

一定有

有！

今次凝聚力真係勁到仆街，連70，80後都響應

今次成功可以鼓勵埋大陸反共人士，證明比佢地睇沒有推不翻的極權統治

最好就cut撚埋150

撤回！放人！落台！普選！
根本係一條龍黎
唔普選下一下又係689 3.0
同佢玩infinity war呀？

推

Push

習總：I am inevitable.
香港人：We are Hong Kongers!!!!!!!!

香港人加油！